想買架單車方便走，有冇推薦？

諗住泊街
利申窮中學雞筆直1500

建議電動滑板車會方便啲

泊街買架 cheap 野得啦

泊街 買個2手 有d生銹 唔係一定比人拆你零件

真
單車反而阻定又慢

好似起碼要over2000
我無咁多錢
近排買gear都用咗一大筆錢

共享單車

locobite

本身都有用開，但關鍵時刻未必搵到車

泊街就唔好買咁貴 一定比人偷
幾百蚊就好

買架二手單車
幾百蚊有交易
我兩年前$60收咗架
唔上山嘅，買有變速、輕身嘅車（e.g.20"車）就好夠

認真post啊

pish

愈平愈好 比人剪左偷零件都唔傷心

泊街wor

28bike啦

1500dahon

邊度有得收平二手單車？

泊街就唔好買$1500 實比人偷
我用架爛單車都比人偷左

咁點好？
單車有幾平買幾平，用三個鎖鎖起佢會唔會可以長泊街？

三個鎖同一個鎖嘅分別：
剪一個鎖要兩秒
剪三個鎖要六秒

咁要點先可以鎖實部單車喺街
我屋企細冇位擺